有冇人會入廁所拎廁紙抹嘴?

成日話咩廁紙污糟 沖廁水彈上嚟
無人叫你拎頭幾格架嘛 後面幾格喺個廁紙箱入面咪安全囉 唔會彈到咁入掛

會入公廁拎

空氣ar傻西

有屎味 幾正

我鍾意用打完飛機嘅，冇菌，乾淨

樓主吹大左

全屋都用開一卷卷廁紙喎

咁同食屎無咩分別